# Достоинства и недостатки

---
+/ *Большая библиотека*, с разными реализациями.

+/ Многоплатформенность, возможность работать практический на любой 
компьютерной архитектуре.

+/- Строго ограниченные указатели (отсутствие арифметических операции с ними, 
преобразования).

+/- Сборщик мусора, с небольшим указанием на освобождение памяти с помощью 
присвоения переменным значения null.

-/ Устаревший и громоздкий *синтаксис*.

-/ Совместимость с другими языками.

-/ Слабая производительность и требовательность программ.

   